{
  "Get organized and stay on schedule": "组织起来并按日程安排",
  "Add Attendees to Event": "将参与者添加到事件",
  "Create Quick Event": "创建快速事件",
  "Create Event": "创建事件",
  "Get all Events": "获取所有事件",
  "Update Event": "更新事件",
  "Delete Event": "删除事件",
  "Find Busy/Free Periods in Calendar": "在日历中查找忙/闲期间",
  "Get Event by ID": "通过ID获取事件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add one or more person to existing event.": "在现有事件中添加一个或多个人.",
  "Add Quick Calendar Event": "添加快速日历事件",
  "Add Event": "添加事件",
  "Get Events": "获取事件",
  "Updates an event in Google Calendar.": "在 Google 日历中更新一个事件。",
  "Deletes an event from Google Calendar.": "从 Google 日历中删除一个事件。",
  "Finds free/busy calendar details from Google Calendar.": "从 Google 日历查找忙碌/空闲日历的详细信息。",
  "Fetch event details by its unique ID from Google Calendar.": "从 Google 日历获取事件详情。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Calendar": "日程表",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Attendees": "参与者",
  "Summary": "Summary",
  "Send Updates": "发送更新",
  "Title of the event": "活动标题",
  "Start date time of the event": "事件的开始日期",
  "End date time of the event": "事件结束时间",
  "Location": "地点",
  "Description": "描述",
  "Color": "颜色",
  "Guests can modify": "访客可以修改",
  "Guests can invite others": "客人可以邀请他人",
  "Guests can see other guests": "客人可以看到其他客人",
  "Send Notifications": "发送通知",
  "Event types": "事件类型",
  "Search Term": "搜索词",
  "Date from": "日期从",
  "Date to": "日期到",
  "Expand Recurring Event?": "展开重复活动吗？",
  "Calendars": "日历",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Max Attendees": "最大参与者",
  "Time Zone": "时区",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Emails of the attendees (guests)": "参与者的电子邮件 (访客)",
  "The text describing the event to be created": "描述要创建的事件的文本",
  "Guests who should receive notifications about the creation of the new event.": "接收新事件创建通知的来宾。",
  "By default it'll be 30 min post start time": "默认情况下，它将是30分钟的帖子开始时间",
  "Description of the event. You can use HTML tags here.": "事件描述。您可以在这里使用 HTML 标签。",
  "Select event types": "选择事件类型",
  "Whether to expand recurring events into instances and only return single one-off events and instances of recurring events, but not the underlying recurring events themselves.": "是否将反复发生的事件扩大为实例，仅返回一次性事件和反复发生的事件，但不包括经常发生的基本事件。",
  "Select the calendars to check for busy periods.": "选择日历以检查繁忙时期。",
  "The start of the time range to check.": "要检查的时间范围的开始。",
  "The end of the time range to check.": "要检查的时间范围结束。",
  "The unique ID of the event (e.g., \"abc123def456\"). You can find this in the event URL or from other calendar actions.": "事件的唯一ID(例如\"abc123def456\")。您可以在事件的 URL 或其他日历动作中找到它。",
  "Maximum number of attendees to include in the response. If there are more attendees, only the participant is returned.": "参与者的最大数量包含在回复中。如果有更多的参与者，只返回参与者。",
  "Time zone for the response (e.g., \"America/New_York\", \"Europe/London\"). Defaults to the calendar's time zone if not specified.": "响应时区(例如，\"America/New_York\", \"Europe/London\")。如果未指定则默认日历时区。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "All": "所有的",
  "External Only": "仅外部的",
  "none": "无",
  "Yes, to everyone": "是的，给每个人",
  "To non-Google Calendar guests only": "仅限非谷歌日历贵宾使用",
  "To no one": "没人",
  "Default": "默认设置",
  "Out Of Office": "非办公室",
  "Focus Time": "焦点时间",
  "Working Location": "工作地点",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New or Updated Event": "新建或更新事件",
  "New Event": "新建事件",
  "Event Ends": "事件结束",
  "Event Start (Time Before)": "事件开始 (Time Before)",
  "New Event Matching Search": "新建事件匹配搜索",
  "Event Cancelled": "事件已取消",
  "New Calendar": "新建日历",
  "Triggers when an event is added or updated": "事件添加或更新时触发",
  "Fires when a new event is created in a calendar.": "在日历中创建一个新事件时开火。",
  "Fires when an event ends.": "事件结束时点燃。",
  "Fires at a specified amount of time before an event starts (e.g., a reminder).": "在事件开始前按规定的时间点火(如提醒)。",
  "Fires when a new event is created that matches a specified search term.": "触发与指定搜索词匹配的新事件时发生火灾。",
  "Fires when an event is canceled or deleted.": "当事件被取消或删除时开火。",
  "Fires when a new calendar is created or becomes accessible.": "当创建新日历或进入新日历时发生火灾。",
  "Event Types to Monitor": "要监视的事件类型",
  "Search Filter": "搜索过滤器",
  "Exclude All-Day Events": "排除全天事件",
  "Target Specific Event": "目标特定事件",
  "Event": "事件",
  "Time Before": "时间前",
  "Time Unit": "时间单位",
  "Event Types": "事件类型",
  "Search In Fields": "在字段中搜索",
  "Cancellation Reasons": "取消原因",
  "Access Role Filter": "访问角色过滤器",
  "Calendar Name Filter": "日历名称过滤器",
  "Exclude Shared Calendars": "排除共享日历",
  "If true, the trigger will activate for every occurrence of a recurring event.": "如果为 true，每次重复发生事件时触发触发器都会被激活。",
  "Filter by specific event types (leave empty to monitor all event types)": "按特定事件类型过滤 (留空以监视所有事件类型)",
  "Only trigger for events containing this text in title, description, or location (optional)": "只触发标题、描述或位置包含此文本的事件(可选)",
  "Skip triggering for all-day events": "跳过触发全天事件",
  "Enable to monitor a specific event instead of all events in the calendar.": "启用监视特定事件而不是日历中的所有事件。",
  "The amount of time before the event starts.": "事件开始前的时间。",
  "The keyword(s) to search for in new events (searches across title, description, location, and attendees by default).": "在新事件中搜索的关键字 (默认情况下跨标题、描述、位置和参与者搜索)。",
  "Filter by specific event types (optional)": "按特定事件类型筛选(可选)",
  "Specify which fields to search in (leave empty to use Google's default search across all fields)": "指定要搜索的字段 (留空则在所有字段中使用谷歌的默认搜索)",
  "Filter by specific types of cancellations (optional)": "按取消的特定类型筛选(可选)",
  "Only trigger for calendars with specific access roles (optional)": "仅触发具有特定访问角色的日历(可选)",
  "Only trigger for calendars containing this text in name or description (optional)": "只触发包含此文本名称或描述的日历(可选)",
  "Only trigger for calendars you own, not shared calendars": "仅触发您拥有的日历，不共享日历",
  "Default Events": "默认事件",
  "Birthday Events": "生日事件",
  "Out of Office": "不在办公室",
  "From Gmail": "来自 Gmail",
  "Minutes": "分钟",
  "Hours": "小时数",
  "Days": "天",
  "Event Title/Summary": "事件标题/摘要",
  "Event Description": "事件描述",
  "Event Location": "事件位置",
  "Attendee Names/Emails": "参与者姓名/电子邮件",
  "Event Deleted": "事件已删除",
  "Attendee Declined": "参与者被拒绝",
  "Event Rescheduled": "活动重新安排",
  "Other Cancellations": "其他取消",
  "Owner": "所有者",
  "Writer": "撰写者",
  "Reader": "阅读器",
  "Free/Busy Reader": "空闲/忙碌阅读器"
}